和理非「單車環港島」有無得搞？

老老實實，有無諗過搞一次和理非「單車環港島」
因應旅發局10月13日個單車節取消左，如果民間自發搞返個小型版，搵相關組織同團體協辦，我覺得係一件好事
一黎係政府唔搞我地搞，類似義載司機其中一個理念，「即使衝突封路，仲有人為受影響市民維持有限度服務」讓抗爭同時唔會犧牲踩車
二黎當然係博上外媒版面，正如「人鏈」同「太空雷射show」

如果用比賽形式爭奪光復杯，除左個人分組，仲可以加入隊際賽，報名費可以扣除成本捐返兩大抗爭基金，紀念品可以搵返黃店做，吸引贊助商加入轉黃，進一步拓闊黃色經濟圈，號碼布、紀念Tee呢d唔少得文宣設計師幫手。

另一個型式就係非比賽，純粹幾百個參加者一隊車隊咁出發，賽道兩邊、起點終點、check point可以有市民拉橫額，咁唔踩車都可以參與埋一份

同埋大會不限裝束，即係話佢地可以戴住豬咀又得，連儂人咁又得
如果光復單車杯搞得成，就複製落去，光復馬拉松，光復渡海泳，只要區議會撥款落到黎，18區體育光復節都撈埋，用康樂、體育做包裝，其實就係另類遊行示威，仲要長搞長有，一年搞足12個月吸納家庭客，符合長期抗爭目標。

堆

狗會批咩？

試下

Sorry 聽落好膠

和你踩就得
唔好搞咁多獎牌獎杯

借位

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

諗法幾好

人鏈當初都好膠
btw可以一試

個人認為感覺有啲嘉年華
不過唔反對大家試

傾左好幾年既超級單車徑都味傾好 你唔係單車徑上踩 一定捉你 如果錦多人

深淺赤石果邊
對初心者而言有啲難度

係就踩新界
啲路平啲叫做易啲入口

機場有次一隊單車隊 比人拉左